{"id": "10206118330427188_10209935471653333", "created_time": "2017-10-22T16:42:21+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Hospital Martag\u00e3o Gesteira's video."}
{"id": "10206118330427188_10209771508754363", "message": "Hoje o C\u00e9u recebeu mais um anjinho. Descanse em PAZ Pipoquinha querida.", "created_time": "2017-09-26T23:04:50+0000"}
{"id": "10206118330427188_10209582628792482", "message": "H\u00e1 muito mais que 2 anos. FB n\u00e3o sabe de nada.", "created_time": "2017-08-29T12:58:44+0000", "story": "Fernando Fonseca is with Sandra Braga."}
{"id": "10206118330427188_10209117201277085", "message": "Nada como uma manh\u00e3 de inverno...", "created_time": "2017-07-01T13:09:54+0000"}
{"id": "10206118330427188_10209107400552073", "message": "\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude00", "created_time": "2017-06-30T11:54:49+0000"}
{"id": "10206118330427188_10208959110204907", "message": "Minha eterna Namorada. I\ud83d\ude0d Love You.", "created_time": "2017-06-12T13:37:57+0000", "story": "Fernando Fonseca is with Sandra Braga."}
{"id": "10206118330427188_10208919970426437", "message": "Descoberto o paradeiro e atual disfarce do Dr, Octopus. No TSE", "created_time": "2017-06-07T18:38:52+0000", "story": "Fernando Fonseca added 2 new photos."}
{"id": "10206118330427188_10208900445458325", "message": "Com Sandra Braga em S\u00e3o Paulo.", "created_time": "2017-06-05T14:44:05+0000"}
{"id": "10206118330427188_10208899881204219", "created_time": "2017-06-05T13:01:49+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Golden Songs List's post."}
{"id": "10206118330427188_10208618287644556", "created_time": "2017-04-30T23:40:07+0000", "story": "Fernando Fonseca shared a link."}
{"id": "10206118330427188_10208603230828145", "message": "A corrup\u00e7\u00e3o combinada com a incompet\u00eancia resultou no que estamos vendo no Brasil. Que Deus nos ajude.", "created_time": "2017-04-28T23:14:25+0000"}
{"id": "10206118330427188_10208350774876904", "created_time": "2017-03-29T12:05:55+0000", "story": "Fernando Fonseca shared NasRuas's photo."}
{"id": "10206118330427188_10208242498250056", "message": "Meu pai Fernando e minha m\u00e3e Isaura. Saudades.", "created_time": "2017-03-15T14:56:35+0000", "story": "Fernando Fonseca added 2 new photos."}
{"id": "10206118330427188_10208042879699717", "message": "Best songs of 1987 continuing with Europe performing Carrie. Enjoy", "created_time": "2017-02-16T19:26:46+0000"}
{"id": "10206118330427188_10207945993237616", "message": "#friendsday", "created_time": "2017-02-03T13:28:07+0000"}
{"id": "10206118330427188_10207760244274008", "message": "Obrigado a todos os amigos. Abra\u00e7os.", "created_time": "2017-01-11T10:52:05+0000"}
{"id": "10206118330427188_10207760244194006", "message": "Obrigado a todos os amigos. Abra\u00e7os.", "created_time": "2017-01-11T10:52:04+0000"}
{"id": "10206118330427188_10201220599586978", "created_time": "2017-01-10T13:24:55+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10207624359796981", "created_time": "2016-12-23T11:14:08+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Coisas da Antiga's video."}
{"id": "10206118330427188_10207553235418916", "created_time": "2016-12-14T12:55:29+0000", "story": "Fernando Fonseca shared his video."}
{"id": "10206118330427188_10207553206818201", "created_time": "2016-12-14T12:48:22+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10207553210698298", "message": "#yearinreview2016", "created_time": "2016-12-14T12:44:59+0000"}
{"id": "10206118330427188_10207536025388676", "message": "Minha sobrinha, a gatinha Fumacinha. N\u00e3o \u00e9 uma fofura?", "created_time": "2016-12-12T13:34:11+0000"}
{"id": "10206118330427188_10207535663259623", "message": "Minha sobrinha a gatinha Fumacinha.", "created_time": "2016-12-12T12:57:24+0000", "story": "Fernando Fonseca is in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_1279861398747411", "created_time": "2016-12-10T13:07:19+0000", "story": "Fernando Fonseca was tagged in a video."}
{"id": "10206118330427188_10207432160552120", "message": "Vamos pegar de volta o nosso PA\u00cdS!", "created_time": "2016-12-01T19:12:55+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Brasil sem M\u00e0scara's photo."}
{"id": "10206118330427188_10207361610708418", "created_time": "2016-11-21T19:48:05+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Opini\u00e3o Verdade's video."}
{"id": "10206118330427188_10207210706575909", "created_time": "2016-11-01T00:06:07+0000", "story": "Fernando Fonseca shared a post."}
{"id": "10206118330427188_10206798147262184", "created_time": "2016-09-08T12:47:28+0000", "story": "Fernando Fonseca shared a link."}
{"id": "10206118330427188_10206798052939826", "created_time": "2016-09-08T12:29:03+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10206715733441890", "message": "Muito mais de um ano.", "created_time": "2016-08-29T12:12:10+0000", "story": "Fernando Fonseca is with Sandra Braga."}
{"id": "10206118330427188_10206715732601869", "created_time": "2016-08-29T12:11:40+0000", "story": "Fernando Fonseca posted a video to his Timeline \u2014 with Sandra Braga."}
{"id": "10206118330427188_10206544280995686", "message": "Delega\u00e7\u00e3o da Pol\u00f4nia na Cerim\u00f4nia de Boas-vindas (4-8-16) e de sa\u00edda para a cerim\u00f4nia de abertura (5-8-16)", "created_time": "2016-08-06T14:42:34+0000", "story": "Fernando Fonseca added 7 new photos."}
{"id": "10206118330427188_10206419201388774", "message": "Minha primeira comunh\u00e3o com meu saudoso pai Fernando da Fonseca.", "created_time": "2016-07-20T14:20:25+0000"}
{"id": "10206118330427188_10206303451295094", "message": "Treinamento de Volunt\u00e1rios dos jogos Rio 2016. Vila do atletas. Que Deus ilumine o Rio de Janeiro para receber a todos que vir\u00e3o participar dos jogos.", "created_time": "2016-07-03T23:19:35+0000"}
{"id": "10206118330427188_10206010192843816", "message": "Excelente e produtivo evento Afiliados 2016.", "created_time": "2016-05-21T01:45:16+0000", "story": "Fernando Fonseca added 3 new photos \u2014 with Sandra Braga."}
{"id": "10206118330427188_10205331169428655", "created_time": "2016-02-15T11:25:20+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10207769948956619", "created_time": "2016-01-01T02:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 2015: Started New Job at Rio 2016 Olympic Games \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_10204798267546441", "created_time": "2015-11-20T12:55:02+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_10204851093427055", "created_time": "2015-11-14T18:23:02+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10204851091587009", "created_time": "2015-11-14T18:22:04+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_10204798271226533", "created_time": "2015-11-02T13:31:10+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10204472737088383", "created_time": "2015-08-27T20:06:52+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Vasco da Gama's photo."}
{"id": "10206118330427188_10204026486732403", "created_time": "2015-06-08T17:32:22+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10204026438811205", "created_time": "2015-06-08T17:24:20+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_10203819678082316", "message": "Am\u00e9m.", "created_time": "2015-05-04T20:35:46+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Olmes Milani's post."}
{"id": "10206118330427188_10203465414705953", "message": "Enquanto isso...", "created_time": "2015-03-14T13:18:24+0000"}
{"id": "10206118330427188_10203015613261198", "created_time": "2015-01-03T16:28:33+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_10203015590700634", "created_time": "2015-01-03T16:27:47+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10202650375050471", "created_time": "2014-11-04T15:58:23+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Qu\u00e9 Buena 105.1 FM Chicago's video."}
{"id": "10206118330427188_10202604980555637", "created_time": "2014-10-26T13:56:18+0000", "story": "Fernando Fonseca shared For Good's Sake's video."}
{"id": "10206118330427188_10202558483993252", "created_time": "2014-10-17T12:16:26+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Caritas's video."}
{"id": "10206118330427188_10202548827711851", "message": "#SupermestresCCAA\nParab\u00e9ns Roberta Navarro Reis!!!", "created_time": "2014-10-15T14:59:18+0000"}
{"id": "10206118330427188_10202527723944270", "created_time": "2014-10-13T00:03:28+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Quer Caf\u00e9?'s photo."}
{"id": "10206118330427188_10202504379080663", "created_time": "2014-10-09T14:47:29+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Delegado Francischini's photo."}
{"id": "10206118330427188_10202504344479798", "message": "#SUPERMESTRESCCAA\nTeacher Dayane Sanches", "created_time": "2014-10-09T14:42:52+0000"}
{"id": "10206118330427188_10202504309958935", "message": "#SUPERMESTRESCCAA\nTeacher Roberta Navarro Reis", "created_time": "2014-10-09T14:36:24+0000"}
{"id": "10206118330427188_10202504193076013", "message": "Verdadeira amiga.", "created_time": "2014-10-09T14:08:39+0000", "story": "Fernando Fonseca likes a link."}
{"id": "10206118330427188_10202369388785990", "message": "Que bom que a m\u00e1scara do SR. LULA come\u00e7a a cair.", "created_time": "2014-09-17T23:30:02+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Marcio Bittar's photo."}
{"id": "10206118330427188_10202366842642338", "created_time": "2014-09-17T13:57:48+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_10202366840762291", "created_time": "2014-09-17T13:57:19+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10202252297418779", "message": "Muito Bom!", "created_time": "2014-08-26T19:14:20+0000"}
{"id": "10206118330427188_10202213112239174", "created_time": "2014-08-19T19:23:52+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Quer Caf\u00e9?'s photo."}
{"id": "10206118330427188_10202174790961166", "created_time": "2014-08-13T10:40:49+0000", "story": "Fernando Fonseca shared VascoBoutique's photo."}
{"id": "10206118330427188_10202143955150290", "created_time": "2014-08-08T13:16:33+0000"}
{"id": "10206118330427188_10201853961020618", "created_time": "2014-06-16T18:41:21+0000", "story": "Fernando Fonseca shared a link."}
{"id": "10206118330427188_10201220608307196", "created_time": "2014-02-24T16:23:55+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Conselho Nacional de Justi\u00e7a (CNJ)'s photo."}
{"id": "10206118330427188_10201220599586978", "created_time": "2014-02-24T16:22:13+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his cover photo."}
{"id": "10206118330427188_10201032150475868", "message": "Happy! Happy!", "created_time": "2014-01-21T18:13:25+0000"}
{"id": "10206118330427188_10201014102024668", "message": "Perfeito!", "created_time": "2014-01-18T13:27:17+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Nossa Senhora de Medjugorje's photo."}
{"id": "10206118330427188_10201001066418786", "message": "O Rio \u00e9 maravilhoso por natureza, mas poderia ser mais bem cuidado pelos governantes e moradores.", "created_time": "2014-01-15T19:57:15+0000", "story": "Fernando Fonseca added 5 new photos \u2014 at Morro Da Urca_p\u00e3o De A\u00e7ucar.."}
{"id": "10206118330427188_1548167074033", "created_time": "2013-12-31T14:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 2013: Left Job at Accenture \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_10200543879029387", "created_time": "2013-11-01T16:21:14+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Par\u00f3quia Santa Cec\u00edlia e S\u00e3o Pio X's photo."}
{"id": "10206118330427188_10200327431058323", "created_time": "2013-09-23T18:22:53+0000", "story": "Fernando Fonseca added a new photo to the album: Timeline Photos \u2014 with Denise Soares."}
{"id": "10206118330427188_10200310441353591", "message": "Foi uma vit\u00f3ria da corrup\u00e7\u00e3o, do mau-caratismo e da cara-de-pau. Derrota para o Povo brasileiro.", "created_time": "2013-09-20T16:38:43+0000", "story": "Fernando Fonseca recommends an article."}
{"id": "10206118330427188_10200276298740047", "message": "Investidura dos MESC na Catedral da Av. Chile. \r\nSandra, Parab\u00e9ns!!!", "created_time": "2013-09-14T13:46:57+0000"}
{"id": "10206118330427188_10200124477824619", "created_time": "2013-08-15T19:42:12+0000", "story": "Fernando Fonseca shared a link."}
{"id": "10206118330427188_10200124304540287", "created_time": "2013-08-15T18:49:07+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Catecismo Da Igreja Cat\u00f3lica's photo."}
{"id": "10206118330427188_4866196942706", "message": "Largo do Machado - 15-07-2013: Pude sentir o Esp\u00edrito Santo... Pude ver a natureza de Deus... Pude ouvir Jesus me falando... Pude contemplar a imagem de Nossa Senhora... Pude tocar na Cruz... Um Momento Aben\u00e7coado!!!", "created_time": "2013-07-16T14:00:17+0000", "story": "Fernando Fonseca added 7 new photos \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4744741866405", "created_time": "2013-06-21T18:24:43+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_4744725706001", "created_time": "2013-06-21T18:19:16+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_4738711395647", "created_time": "2013-06-20T13:49:07+0000", "story": "Fernando Fonseca shared a link."}
{"id": "10206118330427188_576736635684114", "created_time": "2013-04-01T15:29:23+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Par\u00f3quia Santa Cec\u00edlia e S\u00e3o Pio X's album."}
{"id": "10206118330427188_110640612439538", "message": "Emo\u00e7\u00e3o e F\u00e9!", "created_time": "2013-03-29T15:12:58+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Par\u00f3quia Santa Cec\u00edlia e S\u00e3o Pio X's album."}
{"id": "10206118330427188_522422364462572", "message": "N\u00e3o percam esta oportunidade de evangeliza\u00e7\u00e3o pela arte. ", "created_time": "2013-03-17T23:59:51+0000", "story": "Fernando Fonseca shared Par\u00f3quia Santa Cec\u00edlia e S\u00e3o Pio X's photo."}
{"id": "10206118330427188_284495531684344", "message": "Muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os e luz na caminhada de evangelhiza\u00e7\u00e3o.\r\n", "created_time": "2013-03-17T23:50:31+0000", "story": "Fernando Fonseca shared a Page."}
{"id": "10206118330427188_449204378488580", "message": "Vamos orar com F\u00e9 pelo Papa Francisco.", "created_time": "2013-03-14T12:37:45+0000"}
{"id": "10206118330427188_4064911471070", "message": "Meeting with Sandra Braga's CCAA friends. Good time.", "created_time": "2013-02-03T22:17:25+0000"}
{"id": "10206118330427188_1738097222168", "created_time": "2011-06-24T16:49:09+0000", "story": "Fernando Fonseca likes UOL M\u00fasica Deezer - Um universo musical \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o!"}
{"id": "10206118330427188_1304655706401", "created_time": "2010-07-05T11:10:36+0000", "story": "Fernando Fonseca updated his profile picture."}
{"id": "10206118330427188_1548167074033", "created_time": "2008-01-01T02:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 2007: Started New Job at Accenture \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308019828627", "created_time": "2007-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 2007: Left Job at TIM Brasil \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308022388691", "created_time": "2001-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 2001: Left Job at ATL/ Claro \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308019828627", "created_time": "2001-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 2001: Started New Job at TIM Brasil \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308022388691", "created_time": "1999-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1999: Started New Job at ATL/ Claro \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308026908804", "created_time": "1999-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1999: Left Job at Origin Brasil \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308026908804", "created_time": "1992-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1992: Started New Job at Origin Brasil \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308029588871", "created_time": "1992-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1992: Left Job at Philips \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_4308029588871", "created_time": "1987-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1987: Started New Job at Philips \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_1548167114034", "created_time": "1986-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1986: Graduated from Universidade Federal Fluminense \u2014 in Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil."}
{"id": "10206118330427188_10200409961801540", "created_time": "1983-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1983: Started New Job at Par\u00f3quia Santa Cec\u00edlia e S\u00e3o Pio X \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_1548167114034", "created_time": "1982-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from January 1, 1982: Started School at Universidade Federal Fluminense \u2014 in Niter\u00f3i, Rio de Janeiro, Brazil."}
{"id": "10206118330427188_1548167154035", "created_time": "1981-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from 1981: Graduated from Col\u00e9gio Pedro II \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_1548167154035", "created_time": "1975-01-01T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from January 1975: Started School at Col\u00e9gio Pedro II \u2014 in Rio de Janeiro, Rio de Janeiro."}
{"id": "10206118330427188_10202333172560607", "created_time": "1909-01-10T08:00:00+0000", "story": "Fernando Fonseca added a life event from January 10, 1909: Born on January 10, 1909."}
