{"link": "https://www.facebook.com/hospitalmartagaogesteira/videos/1530139013703433/", "description": "#hellomark\n \nN\u00f3s somos o Martag\u00e3o Gesteira, uma Institui\u00e7\u00e3o brasileira que h\u00e1 mais de 50 anos atende crian\u00e7as e adolescentes de todo o estado da Bahia. Para voc\u00ea ter uma ideia, todo ano passam por aqui mais de 500 mil pessoas da rede p\u00fablica de sa\u00fade. E o hospital oferece mais de 30 especialidades m\u00e9dicas, al\u00e9m de tratamentos de alta complexidade, como neurocirurgia, cardiologia e oncologia. Um orgulho pra cidade. Mas apesar desses bons n\u00fameros, nossa estrutura \u00e9 limitada e a gente depende essencialmente de doa\u00e7\u00f5es para continuar atuando. \u00c9 por isso que estamos aqui hoje.\n \nO Martag\u00e3o precisa de um pavilh\u00e3o de oncologia, para que as crian\u00e7as com c\u00e2ncer deixem de ser atendidas em meio a tantas outras, com doen\u00e7as diversas. Com ele, vamos dar a elas um espa\u00e7o exclusivo e mais humanizado, al\u00e9m de ampliar o n\u00famero de atendimentos em 40%. E mais que uma nova campanha por pequenas doa\u00e7\u00f5es, resolvemos pedir ajuda diretamente a um doador super especial: voc\u00ea, Mark Zuckerberg . Afinal, a gente sabe o quanto voc\u00ea ajuda a diversas institui\u00e7\u00f5es e projetos pelo mundo. Quem sabe a gente n\u00e3o consegue entrar nessa lista tamb\u00e9m!\n \nPesquise sobre a gente, entre em contato, ajude. A gente invadiu sua rede social s\u00f3 para chamar sua aten\u00e7\u00e3o, \u00e9 verdade, mas com certeza foi por uma \u00f3tima causa.\n \nNossos contatos:\nwww.martagaogesteira.org.br\ncaptacao@martagaogesteira.org.br\n \nNossa conta para doa\u00e7\u00f5es:\n \nCAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL\nAG\u00caNCIA: 2218\nCONTA CORRENTE: 3312-5\nCNPJ: 15170723/0001-06\nLIGA ALVARO BAHIA CONTRA A MORTALIDADE INFANTIL\n \nWe are Martag\u00e3o Gesteira Hospital, a Brazilian institution that has been serving children and teenagers throughout the state of Bahia for more than 50 years. To give you an idea, every year the hospital serves more than 500,000 people in the public health system. And the hospital offers more than 30 medical specialties in addition to highly complex treatments such as neurosurgery, cardiology and oncology. A pride for the city. But despite these good numbers, our structure is limited and we rely essentially on donations to continue to work. That's why we're here today.\n \nMartag\u00e3o Hospital needs an oncology pavilion, so that children with cancer can no longer be treated in the midst of so many other diseases. Once we have it built, we will give them an exclusive and more humanized space, in addition to increasing the number of attendances by 40%. And more than a new campaign for small donations, we decided to ask for help directly from a super special donor: you, Mark Zuckerberg. After all, we know how much you help many institutions and projects around the world. Maybe we can get on that list too!\n \nSearch about us, get in touch, help! We started this campaign through your social network, just to get your attention, it's true, but it sure was for a great cause.\n \nOur contacts:\nwww.martagaogesteira.org.br\nCaptacao@martagaogesteira.org.br\n \nOur donation account:\n \nCAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL\nAG\u00caNCIA: 2218\nCONTA CORRENTE: 3312-5\nCNPJ: 15170723/0001-06\nLIGA ALVARO BAHIA CONTRA A MORTALIDADE INFANTIL", "created_time": "2017-10-22T16:42:21+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10209935471653333"}
{"caption": "Hoje o C\u00e9u recebeu mais um anjinho. Descanse em PAZ Pipoquinha querida.", "id": "10206118330427188_10209771508754363", "status_type": "added_photos", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10209771508754363&set=a.10209771507194324.1073741834.1530755322&type=3", "created_time": "2017-09-26T23:04:50+0000", "message": "Hoje o C\u00e9u recebeu mais um anjinho. Descanse em PAZ Pipoquinha querida."}
{"id": "10206118330427188_10209582628792482", "created_time": "2017-08-29T12:58:44+0000", "status_type": "mobile_status_update", "message": "H\u00e1 muito mais que 2 anos. FB n\u00e3o sabe de nada."}
{"id": "10206118330427188_10209117201277085", "created_time": "2017-07-01T13:09:54+0000", "status_type": "mobile_status_update", "message": "Nada como uma manh\u00e3 de inverno..."}
{"link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10209107400472071", "id": "10206118330427188_10209107400552073", "created_time": "2017-06-30T11:54:49+0000", "status_type": "added_video", "message": "\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude00"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10208959105404787&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10208959110204907", "created_time": "2017-06-12T13:37:57+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Minha eterna Namorada. I\ud83d\ude0d Love You."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10208919992626992&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10208919970426437", "created_time": "2017-06-07T18:38:52+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Descoberto o paradeiro e atual disfarce do Dr, Octopus. No TSE"}
{"caption": "photos.google.com", "id": "10206118330427188_10208900445458325", "status_type": "shared_story", "link": "https://goo.gl/photos/KpNYip3yKzRFKtRS7", "created_time": "2017-06-05T14:44:05+0000", "message": "Com Sandra Braga em S\u00e3o Paulo."}
{"link": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=HmBo1XoleKc&u=%2Fwatch%3Fv%3DntkD_Iumjlo%26feature%3Dshare", "description": "One Love", "created_time": "2017-06-05T13:01:49+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10208899881204219"}
{"caption": "Fernando Fonseca acaba de assinar este abaixo-assi...", "description": "Ainda precisamos de 795 assinaturas!", "status_type": "shared_story", "link": "https://www.change.org/p/somos-a-favor-da-opera\u00e7\u00e3o-aterro-presente?recruiter=715529909&utm_source=share_petition&utm_medium=facebook&utm_campaign=share_page&utm_term=mob-xs-share_petition-no_msg", "created_time": "2017-04-30T23:40:07+0000", "id": "10206118330427188_10208618287644556"}
{"caption": "youtube.com", "description": "Inscreva-se no canal de entretenimento da Jovem Pan: http://www.youtube.com/JovemPanEntrete Entre no nosso site: http://jovempan.uol.com.br/ Curta no Faceboo...", "status_type": "shared_story", "link": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=qdvUlepIV5c&u=%2Fwatch%3Fv%3DCicktjs62Y8%26feature%3Dshare", "created_time": "2017-04-28T23:14:25+0000", "id": "10206118330427188_10208603230828145", "message": "A corrup\u00e7\u00e3o combinada com a incompet\u00eancia resultou no que estamos vendo no Brasil. Que Deus nos ajude."}
{"link": "https://www.facebook.com/nasruas/photos/a.250829691675602.57770.142574502501122/1308724599219434/?type=3", "description": "At\u00e9 quando permitir?? At\u00e9 quando vamos aceitar? At\u00e9 quando seremos coniventes??", "created_time": "2017-03-29T12:05:55+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10208350774876904"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10208242491449886&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10208242498250056", "created_time": "2017-03-15T14:56:35+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Meu pai Fernando e minha m\u00e3e Isaura. Saudades."}
{"caption": "youtube.com", "description": "Europe's official music video for 'Carrie'. Click to listen to Europe on Spotify: http://smarturl.it/EuropeSpot?IQid=EuropeCa As featured on 1982-1992. Click...", "status_type": "shared_story", "link": "https://www.youtube.com/attribution_link?a=xGCyaq_z5bc&u=%2Fwatch%3Fv%3DKmWE9UBFwtY%26feature%3Dshare", "created_time": "2017-02-16T19:26:46+0000", "id": "10206118330427188_10208042879699717", "message": "Best songs of 1987 continuing with Europe performing Carrie. Enjoy"}
{"link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10207945993237616", "id": "10206118330427188_10207945993237616", "created_time": "2017-02-03T13:28:07+0000", "status_type": "added_video", "message": "#friendsday"}
{"id": "10206118330427188_10207760244274008", "created_time": "2017-01-11T10:52:05+0000", "status_type": "mobile_status_update", "message": "Obrigado a todos os amigos. Abra\u00e7os."}
{"link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10207760244194006", "id": "10206118330427188_10207760244194006", "created_time": "2017-01-11T10:52:04+0000", "status_type": "added_video", "message": "Obrigado a todos os amigos. Abra\u00e7os."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201220599586978&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2017-01-10T13:24:55+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10201220599586978"}
{"link": "https://www.facebook.com/454378691327829/videos/1125023260930032/", "description": "Mais um ano se passou...\nE nem sequer ouvi falar seu nome\n#yabuki", "created_time": "2016-12-23T11:14:08+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10207624359796981"}
{"link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10207553210698298", "description": "#yearinreview2016", "created_time": "2016-12-14T12:55:29+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10207553235418916"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10207553206818201&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2016-12-14T12:48:22+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10207553206818201"}
{"link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10207553210698298", "id": "10206118330427188_10207553210698298", "created_time": "2016-12-14T12:44:59+0000", "status_type": "added_video", "message": "#yearinreview2016"}
{"link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10207536020788561", "id": "10206118330427188_10207536025388676", "created_time": "2016-12-12T13:34:11+0000", "status_type": "added_video", "message": "Minha sobrinha, a gatinha Fumacinha. N\u00e3o \u00e9 uma fofura?"}
{"place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "id": "10206118330427188_10207535663259623", "status_type": "added_video", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10207535653979391", "created_time": "2016-12-12T12:57:24+0000", "message": "Minha sobrinha a gatinha Fumacinha."}
{"link": "https://www.facebook.com/798913480175541/videos/1279861398747411", "description": "#yearinreview2016", "created_time": "2016-12-10T13:07:19+0000", "status_type": "added_video", "id": "10206118330427188_1279861398747411"}
{"description": "SE VOC\u00ca TAMB\u00cbM APOIA COMPARTILHE !\n\nRUMO A 1 MILH\u00c3O DE COMPARTILHAMENTOS!\n\nCurta nossa p\u00e1gina Brasil sem M\u00e0scara\n\n#SERGIOMOROORGULHONACIONAL\n#LAVAJATO\n#LULANACADEIA\n#FORATEMER\n#FORACORRUPTOS\n#SOMOSTODOSMORO", "status_type": "mobile_status_update", "link": "https://www.facebook.com/brasilsemmascaraa/photos/a.1623080817737306.1073741862.709636749081722/1232594763452582/?type=3", "created_time": "2016-12-01T19:12:55+0000", "id": "10206118330427188_10207432160552120", "message": "Vamos pegar de volta o nosso PA\u00cdS!"}
{"link": "https://www.facebook.com/OpiniaoVerdade/videos/579303702253928/", "description": "CLARISSA GAROTINHO \u00c9 DETONADA EM ENTREVISTA\n\nRicardo Boechat, em seu programa de r\u00e1dio, detona com muita coragem sua entrevistada, a deputada Clarissa Garotinho. Com a mesma desenvoltura, o apresentador repudia seu pai, sua m\u00e3e e v\u00e1rios outros bandidos que usam a pol\u00edtica para cometer crimes. Vale a pena conferir!", "created_time": "2016-11-21T19:48:05+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10207361610708418"}
{"created_time": "2016-11-01T00:06:07+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10207210706575909"}
{"caption": "infograficos.oglobo.globo.com", "description": "Onde ningu\u00e9m jamais esteve", "status_type": "shared_story", "link": "http://infograficos.oglobo.globo.com/cultura/50-anos-de-star-trek.html", "created_time": "2016-09-08T12:47:28+0000", "id": "10206118330427188_10206798147262184"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10206798052939826&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2016-09-08T12:29:03+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10206798052939826"}
{"id": "10206118330427188_10206715733441890", "created_time": "2016-08-29T12:12:10+0000", "status_type": "mobile_status_update", "message": "Muito mais de um ano."}
{"link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/videos/10206715732601869", "created_time": "2016-08-29T12:11:40+0000", "status_type": "added_video", "id": "10206118330427188_10206715732601869"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10206544196433572&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10206544280995686", "created_time": "2016-08-06T14:42:34+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Delega\u00e7\u00e3o da Pol\u00f4nia na Cerim\u00f4nia de Boas-vindas (4-8-16) e de sa\u00edda para a cerim\u00f4nia de abertura (5-8-16)"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10206419196028640&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10206419201388774", "created_time": "2016-07-20T14:20:25+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Minha primeira comunh\u00e3o com meu saudoso pai Fernando da Fonseca."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10206303440494824&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10206303451295094", "created_time": "2016-07-03T23:19:35+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Treinamento de Volunt\u00e1rios dos jogos Rio 2016. Vila do atletas. Que Deus ilumine o Rio de Janeiro para receber a todos que vir\u00e3o participar dos jogos."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10206010173763339&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10206010192843816", "created_time": "2016-05-21T01:45:16+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Excelente e produtivo evento Afiliados 2016."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10205331169428655&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2016-02-15T11:25:20+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10205331169428655"}
{"caption": "Started New Job at Rio 2016 Olympic Games", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "description": "Respons\u00e1vel por suportar o chefe da delega\u00e7\u00e3o", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=10207769948956619&pagefilter=3&ustart=1", "created_time": "2016-01-01T02:00:00+0000", "id": "10206118330427188_10207769948956619"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204798267546441&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2015-11-20T12:55:02+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10204798267546441"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204851093427055&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2015-11-14T18:23:02+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10204851093427055"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204851091587009&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2015-11-14T18:22:04+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10204851091587009"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204798271226533&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2015-11-02T13:31:10+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10204798271226533"}
{"link": "https://www.facebook.com/vascodagama/photos/a.10156097327170454.1073741836.455514190453/10156097365445454/?type=3", "created_time": "2015-08-27T20:06:52+0000", "status_type": "mobile_status_update", "id": "10206118330427188_10204472737088383"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204026486732403&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2015-06-08T17:32:22+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10204026486732403"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204026438811205&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2015-06-08T17:24:20+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10204026438811205"}
{"description": "ORA\u00c7\u00c3O\nPadre Lu\u00eds Farinello,                                          Tradu\u00e7\u00e3o Pe. Olmes Milani CS.\n\u201c Senhor, viemos diante de ti neste dia para pedir perd\u00e3o e para  te pedir orienta\u00e7\u00e3o.\nSabemos que tua Palavra diz: \u201cMaldi\u00e7\u00e3o para aqueles que chamam de \u201cbem\u201d o que \u00e9 \u201cmal\u201d. \u00c9 exatamente o que fizemos.\nPerdemos o equil\u00edbrio espiritual e mudamos nossos valores.\n- Temos explorado o pobre e a isso chamamos de \u201cdistribui\u00e7\u00e3o de renda.\u201d.\n- Temos recompensado a pregui\u00e7a e a isso chamamos \u201cplanos sociais\u201d.\n- Temos matado nossos filhos que ainda n\u00e3o nasceram e chamamos a isso de \u201clivre escolha\u201d.\n- Temos deixado que matassem e roubassem e chamamos a isso \u201cdireitos humanos\u201d.\n- Temos negligenciado ao disciplinar nossos filhos e chamamos a isso \u201cdesenvolvimento de autoestima\u201d.\n- Temos sido corruptos e abusamos do poder e chamamos a isso de \u201cpol\u00edtica\u201d.\n- Temos cobi\u00e7ado os bens do nosso vizinho e chamamos a isso \u201cter ambi\u00e7\u00e3o\u201d.\n- Temos contaminado as ondas de r\u00e1dio e televis\u00e3o com baixarias e pornografia e chamamos a isso \u201cliberdade de express\u00e3o\u201d.\n- Ridicularizamos os valores estabelecidos desde muito tempo por nossos antepassados e chamamos a isso \u201cobsoleto e ultrapassado\u201d.\nOh Deus! \u201cOlha no Fundo dos nossos cora\u00e7\u00f5es, purifica-nos e livra-nos de todo o mal. Am\u00e9m\u201d\n\nOra\u00e7\u00e3o para a abertura da 129\u00aa. Sess\u00e3o da Assembleia de 2011, do Senado da Argentina.", "status_type": "mobile_status_update", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=763724170409083&set=gm.1568978443355355&type=3", "created_time": "2015-05-04T20:35:46+0000", "id": "10206118330427188_10203819678082316", "message": "Am\u00e9m."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10203465414705953&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10203465414705953", "created_time": "2015-03-14T13:18:24+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Enquanto isso..."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10203015613261198&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2015-01-03T16:28:33+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10203015613261198"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10203015590700634&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2015-01-03T16:27:47+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10203015590700634"}
{"link": "https://www.facebook.com/QueBuena1051/videos/743155819075253/", "description": "\u00bfQui\u00e9n necesita un gato como este?", "created_time": "2014-11-04T15:58:23+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10202650375050471"}
{"link": "https://www.facebook.com/ForGoodsSake/videos/700555740030613/", "description": "*Sighs* We're feeling relaxed just watching this!", "created_time": "2014-10-26T13:56:18+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10202604980555637"}
{"link": "https://www.facebook.com/IAmCaritas/videos/10152352079581593/", "description": "Based on an ancient story about hunger and sharing, this animated video is part of Caritas\u2019 \u201cOne Human Family, Food for All\u201d campaign. The \u201callegory of the long spoons\u201d teaches us that when we struggle to feed only ourselves, everyone goes hungry. But when we focus on our neighbour\u2019s hunger, we discover there are ways to feed everyone.", "created_time": "2014-10-17T12:16:26+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10202558483993252"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202548827711851&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10202548827711851", "created_time": "2014-10-15T14:59:18+0000", "status_type": "added_photos", "message": "#SupermestresCCAA\nParab\u00e9ns Roberta Navarro Reis!!!"}
{"link": "https://www.facebook.com/quercafe/photos/a.480793065274802.107485.177537108933734/778728835481222/?type=3", "created_time": "2014-10-13T00:03:28+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10202527723944270"}
{"link": "https://www.facebook.com/FernandoFrancischiniBR/photos/a.125225800914708.20114.122807377823217/548614468575837/?type=3", "created_time": "2014-10-09T14:47:29+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10202504379080663"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202504344479798&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10202504344479798", "created_time": "2014-10-09T14:42:52+0000", "status_type": "added_photos", "message": "#SUPERMESTRESCCAA\nTeacher Dayane Sanches"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202504309958935&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10202504309958935", "created_time": "2014-10-09T14:36:24+0000", "status_type": "added_photos", "message": "#SUPERMESTRESCCAA\nTeacher Roberta Navarro Reis"}
{"caption": "Supermestres CCAA - Mestre Amigo", "description": "Aquele que n\u00e3o hesita em estender a m\u00e3o ao menor sinal de problemas do aluno. Se algu\u00e9m est\u00e1 cabisbaixo, ele \u00e9 o primeiro a perguntar o que est\u00e1 errado e mostra-se disposto a ajudar. Descubra tamb\u00e9m o perfil do seu supermestre!", "link": "http://www.ccaa.com.br/canalccaa/hotsites/supermestres/mestre-amigo.html?fb_action_ids=10202504193076013&fb_action_types=og.likes&fb_ref=.VDaWrnVBlt4.like&fb_source=other_multiline&action_object_map=%5B713440555396898%5D&action_type_map=%5B%22og.likes%22%5D&action_ref_map=%5B%22.VDaWrnVBlt4.like%22%5D", "created_time": "2014-10-09T14:08:39+0000", "id": "10206118330427188_10202504193076013", "message": "Verdadeira amiga."}
{"description": "UM RESGATE DE VALOR. Lima Duarte faz duras cr\u00edticas contra Lula. Faltou mencionar a corrup\u00e7\u00e3o, mas valeu!  \"Odeio Lula porque faz uma glamouriza\u00e7\u00e3o da ignor\u00e2ncia, contra o que tenho lutado a vida toda. Tamb\u00e9m sou \"analfa\", fui criado como ele na ro\u00e7a, mas, puxa vida, descobri o encanto por tr\u00e1s da palavra escrita, a magia. Num pa\u00eds carente de conhecimento, ele n\u00e3o pode ter esse procedimento. \u00c9 um imbecil, um idiota, um ignorante\", desabafou o ator.", "status_type": "shared_story", "link": "https://www.facebook.com/MarcioBittarOficial/photos/a.555826267817956.1073741826.555803774486872/698054233595158/?type=3", "created_time": "2014-09-17T23:30:02+0000", "id": "10206118330427188_10202369388785990", "message": "Que bom que a m\u00e1scara do SR. LULA come\u00e7a a cair."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202366842642338&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2014-09-17T13:57:48+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10202366842642338"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202366840762291&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2014-09-17T13:57:19+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10202366840762291"}
{"caption": "www.youtube.com", "description": "THE VIDEO IS FINALLY HERE! I hope you all enjoy it!\r\n\r\nDownload from Loudr: http://loudr.fm/release/happy/MqcBT\r\n\r\nMany of you have been asking me what model instrument I play in my videos and I usually play a normal YAMAHA instrument but I have been blessed with the opportunity to feature another instrument for the week from an amazing local violin...", "status_type": "published_story", "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=HDB2WU02E4w&u=%2Fwatch%3Fv%3DOiGXdpWxN3k%26feature%3Dshare", "created_time": "2014-08-26T19:14:20+0000", "id": "10206118330427188_10202252297418779", "message": "Muito Bom!"}
{"link": "https://www.facebook.com/quercafe/photos/a.480793065274802.107485.177537108933734/499701356717306/?type=3", "created_time": "2014-08-19T19:23:52+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10202213112239174"}
{"link": "https://www.facebook.com/vascoboutique/photos/a.336945683028691.77316.166845723372022/743939212329334/?type=3", "description": "FIM DE JOGO! VIT\u00d3RIA DO VASC\u00c3O!\nN\u00e1utico 0 x 1 Vasco - Gol: Dakson\n\nT\u00e1 feliz com mais uma vit\u00f3ria do Vasc\u00e3o? Ent\u00e3o, CLICA EM CURTIR! #PartiuG4 #Invicto #AmorInfinito #CRVG", "created_time": "2014-08-13T10:40:49+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10202174790961166"}
{"caption": "www.avast.com", "description": "The most popular antivirus solution in the world, trusted on more than 170 million devices. Download now and stay safe.", "status_type": "published_story", "link": "http://www.avast.com/get/3YFgm4pl", "created_time": "2014-08-08T13:16:33+0000", "id": "10206118330427188_10202143955150290"}
{"caption": "todebrinks.com", "description": "...", "status_type": "shared_story", "link": "http://www.todebrinks.com/vejam-o-que-esse-artista-fez-com-66-000-copos-de-agua-impossivel-nao-compartilhar/", "created_time": "2014-06-16T18:41:21+0000", "id": "10206118330427188_10201853961020618"}
{"link": "https://www.facebook.com/cnj.oficial/photos/a.191159914290110.47167.105872382818864/557493100990121/?type=3", "description": "Como buscar ajuda para as pessoas em situa\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fico humano?\r\n\r\nSecretaria Nacional de Justi\u00e7a \u2013 Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a Pol\u00edcia Federal\r\nhttp://bit.ly/sLj0TK \r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico Federal\r\nConsulte o da sua cidade em http://bit.ly/19lKJKU.\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico Estadual\r\nConsulte o da sua cidade em http://bit.ly/8vKmAL.\r\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o\r\nConsulte a da sua cidade em http://bit.ly/6prsXt. \r\nDefensoria P\u00fablica dos Estados\r\nConsulte a da sua cidade em http://bit.ly/fi1gFM.\r\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es acesse o portal do CNJ: http://bit.ly/VABGGa.", "created_time": "2014-02-24T16:23:55+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10201220608307196"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201220599586978&set=a.4682850039148.1073741824.1530755322&type=3", "created_time": "2014-02-24T16:22:13+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10201220599586978"}
{"caption": "Enviado por iamOTHER", "description": "From the Despicable Me 2 soundtrack. Check out http://24hoursofhappy.com to experience the world's first 24 hour music video! Directed by We Are From L.A.\r\n\r\nPurchase the song here:  http://smarturl.it/HappyiTunes\r\n\r\nSubscribe to i am OTHER on YouTube: http://bit.ly/IAO_subscribe\r\nVideos, news and more: http://www.iamOTHER.com\r\nLike us on Facebook: ht...", "status_type": "published_story", "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=MV_Yqbn2zaI&u=%2Fwatch%3Fv%3Dy6Sxv-sUYtM%26feature%3Dshare", "created_time": "2014-01-21T18:13:25+0000", "id": "10206118330427188_10201032150475868", "message": "Happy! Happy!"}
{"link": "https://www.facebook.com/NossaSenhoradeMedjugorjeOficial/photos/a.188721494560103.38989.163758020389784/497259860372930/?type=3", "id": "10206118330427188_10201014102024668", "created_time": "2014-01-18T13:27:17+0000", "status_type": "shared_story", "message": "Perfeito!"}
{"place": {"location": {"longitude": -43.166845117933, "latitude": -22.955391361734}, "id": "256196527850703", "name": "Morro Da Urca_p\u00e3o De A\u00e7ucar."}, "id": "10206118330427188_10201001066418786", "status_type": "added_photos", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201001054218481&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "created_time": "2014-01-15T19:57:15+0000", "message": "O Rio \u00e9 maravilhoso por natureza, mas poderia ser mais bem cuidado pelos governantes e moradores."}
{"caption": "Left Job at Accenture", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "description": "Lider de Projetos na Oi", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=1548167074033&pagefilter=3&ustart=1", "created_time": "2013-12-31T14:00:00+0000", "id": "10206118330427188_1548167074033"}
{"link": "https://www.facebook.com/ParoquiaSantaCeciliaESaoPioX/photos/a.363484557061521.85367.362093840533926/545026312240677/?type=3", "description": "Palestra sobre o Papa Francisco e S\u00e3o Francisco de Assis dia 06 de novembro, \u00e0s 20h, na Par\u00f3quia Santa Cec\u00edlia e S\u00e3o Pio X. Os palestrantes convidados s\u00e3o italianos da Comunidade Sant' Egidio.\r\nAguardamos a presen\u00e7a de todos.", "created_time": "2013-11-01T16:21:14+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10200543879029387"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10200327431058323&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "created_time": "2013-09-23T18:22:53+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_10200327431058323"}
{"caption": "Decis\u00e3o sobre o mensal\u00e3o deixa atrizes de luto", "description": "Parte do elenco de \u201cAmor \u00e0 vida\u201d veste preto para demonstrar insatisfa\u00e7\u00e3o com entendimento do STF, que reabriu o julgamento do caso", "link": "http://oglobo.globo.com/pais/decisao-sobre-mensalao-deixa-atrizes-de-luto-10051337?fb_action_ids=10200310441353591&fb_action_types=og.recommends&fb_source=other_multiline&action_object_map=%5B1395753903988314%5D&action_type_map=%5B%22og.recommends%22%5D&action_ref_map=%5B%5D", "created_time": "2013-09-20T16:38:43+0000", "id": "10206118330427188_10200310441353591", "message": "Foi uma vit\u00f3ria da corrup\u00e7\u00e3o, do mau-caratismo e da cara-de-pau. Derrota para o Povo brasileiro."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10200276298740047&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_10200276298740047", "created_time": "2013-09-14T13:46:57+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Investidura dos MESC na Catedral da Av. Chile. \r\nSandra, Parab\u00e9ns!!!"}
{"caption": "grooveshark.com", "description": "Stream Fix You by Coldplay on Live 2012 for free on Grooveshark.", "status_type": "shared_story", "link": "http://grooveshark.com/s/Fix+You/4TV1KR?src=5", "created_time": "2013-08-15T19:42:12+0000", "id": "10206118330427188_10200124477824619"}
{"link": "https://www.facebook.com/catecismobrasil/photos/a.327838573896543.93710.305390499474684/695359827144414/?type=3", "description": "S\u00e3o Tarc\u00edsio, rogai por n\u00f3s! #santododia", "created_time": "2013-08-15T18:49:07+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_10200124304540287"}
{"caption": "Largo do Machado - 15-07-2013: Pude sentir o Esp\u00edrito Santo... Pude ver a natureza de Deus... Pude ouvir Jesus me falando... Pude contemplar a imagem de Nossa Senhora... Pude tocar na Cruz... Um Momento Aben\u00e7coado!!!", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "id": "10206118330427188_4866196942706", "status_type": "added_photos", "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=4866196942706&set=a.4866195342666.1073741826.1530755322&type=3", "created_time": "2013-07-16T14:00:17+0000", "message": "Largo do Machado - 15-07-2013: Pude sentir o Esp\u00edrito Santo... Pude ver a natureza de Deus... Pude ouvir Jesus me falando... Pude contemplar a imagem de Nossa Senhora... Pude tocar na Cruz... Um Momento Aben\u00e7coado!!!"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=4744741866405&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2013-06-21T18:24:43+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_4744741866405"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=4744725706001&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2013-06-21T18:19:16+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_4744725706001"}
{"caption": "cbn.globoradio.globo.com", "description": "O Movimento Passe Livre tinha toda a cara de anarquismo in\u00fatil, e temi que toda a energia fosse gasta em bobagens, quando h\u00e1 graves problemas no Brasil. Mas desde quinta-feira, com a viol\u00eancia policial, ficou claro que h\u00e1 uma inquieta\u00e7\u00e3o tardia.", "status_type": "shared_story", "link": "http://cbn.globoradio.globo.com/comentaristas/arnaldo-jabor/2013/06/17/AMIGOS-EU-ERREI-E-MUITO-MAIS-DO-QUE-20-CENTAVOS.htm", "created_time": "2013-06-20T13:49:07+0000", "id": "10206118330427188_4738711395647"}
{"link": "https://www.facebook.com/ParoquiaSantaCeciliaESaoPioX/photos/a.443207719089204.1073741833.362093840533926/443207745755868/?type=3", "description": "Momento de f\u00e9! Mais de 300 pessoas reunidas em torno do Cristo e N. Sra. Dores.", "created_time": "2013-04-01T15:29:23+0000", "status_type": "shared_story", "id": "10206118330427188_576736635684114"}
{"description": "Um momento de muita emo\u00e7\u00e3o na nossa comunidade!", "status_type": "shared_story", "link": "https://www.facebook.com/ParoquiaSantaCeciliaESaoPioX/photos/a.442623325814310.1073741828.362093840533926/442623365814306/?type=3", "created_time": "2013-03-29T15:12:58+0000", "id": "10206118330427188_110640612439538", "message": "Emo\u00e7\u00e3o e F\u00e9!"}
{"description": "Grupo Teatral Santa Cec\u00edlia convida a todos!! - \"Das trevas \u00e0 LUZ\" - N\u00e3o perca esta emocionante encena\u00e7\u00e3o! - Dia 27 - 4a feira - \u00e0s 20h - ap\u00f3s a missa.", "status_type": "shared_story", "link": "https://www.facebook.com/ParoquiaSantaCeciliaESaoPioX/photos/a.363484557061521.85367.362093840533926/436897289720247/?type=3", "created_time": "2013-03-17T23:59:51+0000", "id": "10206118330427188_522422364462572", "message": "N\u00e3o percam esta oportunidade de evangeliza\u00e7\u00e3o pela arte. "}
{"description": "Esta p\u00e1gina ha sido creada por Cecilia Fernandez Castro y cuenta con la ayuda de colaboradoras. Nos unimos en apoyo al Cardenal Jorge Bergoglio, ahora Papa", "status_type": "shared_story", "link": "https://www.facebook.com/CadenalJorgeBergoglioFranciscoI/", "created_time": "2013-03-17T23:50:31+0000", "id": "10206118330427188_284495531684344", "message": "Muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os e luz na caminhada de evangelhiza\u00e7\u00e3o.\r\n"}
{"caption": "mais.uol.com.br", "description": "Cat\u00f3licos brasileiros acreditam que Francisco I tem perfil ideal para levar adiante a reconstru\u00e7\u00e3o da igreja cat\u00f3lica.    Veja todos os v\u00eddeos do Jornal da Band.", "status_type": "shared_story", "link": "http://mais.uol.com.br/view/s70pk4i6az2h/catolicos-brasileiros-veem-perfil-ideal-no-papa-04024C993872C4994326?types=A", "created_time": "2013-03-14T12:37:45+0000", "id": "10206118330427188_449204378488580", "message": "Vamos orar com F\u00e9 pelo Papa Francisco."}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=4064911471070&set=a.4063101945833.2133364.1530755322&type=3", "id": "10206118330427188_4064911471070", "created_time": "2013-02-03T22:17:25+0000", "status_type": "added_photos", "message": "Meeting with Sandra Braga's CCAA friends. Good time."}
{"created_time": "2011-06-24T16:49:09+0000", "id": "10206118330427188_1738097222168"}
{"link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1304655706401&set=a.1353531768272.2042718.1530755322&type=3", "created_time": "2010-07-05T11:10:36+0000", "status_type": "added_photos", "id": "10206118330427188_1304655706401"}
{"caption": "Started New Job at Accenture", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "description": "Lider de Projetos na Oi", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=1548167074033&pagefilter=3&ustart=1", "created_time": "2008-01-01T02:00:00+0000", "id": "10206118330427188_1548167074033"}
{"caption": "Left Job at TIM Brasil", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308019828627&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "2007-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308019828627"}
{"caption": "Left Job at ATL/ Claro", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308022388691&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "2001-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308022388691"}
{"caption": "Started New Job at TIM Brasil", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308019828627&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "2001-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308019828627"}
{"caption": "Started New Job at ATL/ Claro", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308022388691&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "1999-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308022388691"}
{"caption": "Left Job at Origin Brasil", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308026908804&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "1999-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308026908804"}
{"caption": "Started New Job at Origin Brasil", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308026908804&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "1992-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308026908804"}
{"caption": "Left Job at Philips", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308029588871&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "1992-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308029588871"}
{"caption": "Started New Job at Philips", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=4308029588871&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "1987-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_4308029588871"}
{"caption": "Graduated from Universidade Federal Fluminense", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Niter\u00f3i", "longitude": -43.0944, "country": "Brazil", "latitude": -22.8844}, "id": "111957382157401", "name": "Niter\u00f3i, RJ"}, "description": "Engenharia El\u00e9trica", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=1548167114034&pagefilter=3&ustart=1", "created_time": "1986-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_1548167114034"}
{"caption": "Started New Job at Par\u00f3quia Santa Cec\u00edlia e S\u00e3o Pio X", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=10200409961801540&pagefilter=3&ustart=1", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "created_time": "1983-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_10200409961801540"}
{"caption": "Started School at Universidade Federal Fluminense", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Niter\u00f3i", "longitude": -43.0944, "country": "Brazil", "latitude": -22.8844}, "id": "111957382157401", "name": "Niter\u00f3i, RJ"}, "description": "Engenharia El\u00e9trica", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=1548167114034&pagefilter=3&ustart=1", "created_time": "1982-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_1548167114034"}
{"caption": "Graduated from Col\u00e9gio Pedro II", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "description": "Humait\u00e1", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=1548167154035&pagefilter=3&ustart=1", "created_time": "1981-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_1548167154035"}
{"caption": "Started School at Col\u00e9gio Pedro II", "place": {"location": {"state": "RJ", "city": "Rio de Janeiro", "longitude": -43.179867936817, "country": "Brazil", "latitude": -22.910000964056}, "id": "110346955653479", "name": "Rio de Janeiro, RJ"}, "description": "Humait\u00e1", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/timeline/story?ut=32&wstart=-2051193600&wend=2147483647&hash=1548167154035&pagefilter=3&ustart=1", "created_time": "1975-01-01T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_1548167154035"}
{"caption": "Born on January 10, 1909", "link": "https://www.facebook.com/10206118330427188/posts/10202333172560607", "created_time": "1909-01-10T08:00:00+0000", "id": "10206118330427188_10202333172560607"}
